有得揀情願冇黎過世上

1x歲咁諗
而家都咁諗
好能想洗走以前d記憶
不過到你死都會隨你死而化灰
黎到世上冇得揀
一切都係被迫
以前以為大個就擺脫到
自己做左大人
原本一日唔死一日仲要玩依場遊戲
大人玩得仲慘烈
唯一願望
就係依世人受苦埋依幾廿年之餘
千祈唔好有仔女
從此終止依種痛苦

你幾大

人生就係咁架啦
我10歲已經看破紅塵了

真成日咁諗

成日想快D死